搞鳩我隔離屋條女既，全部都係食屎狗

又發作?

隔離屋都管埋

本癲狗睇唔過眼既野，都必須要立例禁止

佢係bb豬

今晚爬窗過去揾佢

癲狗vs食屎狗